工會=諸葛亮，醫管局=司馬懿。

林鄭就係秦始皇

林鄭係漢獻帝咋

周瑜 = 激死

onq係上將潘鳳
香港人係關羽

onq係張劍圍over my dead body

話醫管局係司馬懿，乜咁睇得起醫管局呀！我話醫管局似曹爽就真!

所以最後係香港人輸

香港人係袁紹係咁推人出去咋

咁睇得起onq

張遼係7 左一次姐。。。

司馬懿終於拖死左諸葛亮

工會=周瑜......嘅下屬嘅下屬×1000